[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2436)

slow

水手CASHED

又冰咁耐角

Slowwww

仆街老鼠

2.5s 易到

墨勝果場刷左25隻又一早封角
呢場停咁耐c又唔撚封

老鼠全隊斷腳啦

時時精綵 WIN 追數

水手和波玩角球旗 知唔知醜

上次入咗人哋五球。20幾日後 贏都贏唔到

輸撚死

個仆街9號打假波,你老母

撚到仆街 方柏 鳩咁踢

好多球都亂踢

11ft
老鼠 反cup手足沉哂

屌垃圾到

唔係想點

兩次空門，一個飛機一個亂傳，好撚野

買🦅雄place

又唔係盃賽 又唔係贏緊
踢波唔望攞3分?

仲要冇降班

水手求和姐

唔使激動，兩邊都係照劇本做啫，臨尾咁多下入得既都全部玩走哂就知咩事

吹咩

水手有分=贏

垃圾澳職冇降班賽制根本你輸咗成季冇問題

屌你老母水手 垃圾老鼠

Keep住追數
尚欠3k

時時精綵 GOAL

尚欠200k

布里斯托城十幾埸不敗

皇馬個場買咩好

時時精彩又係超撚晒班 中段突然爆到咁

輕鬆

同問
想追3k姐 好似好難咁

派？

本身想要上盤 但睇返modric停賽 賓周馬又好似傷傷地

澳假大波jump

lm

差2萬蚊要追

下場買2萬 回本仲有突

邊場

7:30 意甲 10.5b
9:00 狼 2.5b
輕鬆

皇馬

皇馬炒到3粒？

馬仔又輸，波又輸

師兄 仲記得我之前德甲果次派嗎？
自從果次派完我針50k
岩岩輸埋澳假 累了 大家一齊收手啦

7點有無尿。。。

終於中

德乙串半大有無feel

因為你派得少

quote過黎幫個傻仔戒賭 呢份心真係唔話得

今日好似無咩feel

真馬半大gogogo

基爾100%

皇馬 10.5b？？？？

馬針，波琴日針到今日
3月見

快d潛水啦

巴打我反底了買左$10馬派1000

借刀

真馬100%

開硬馬會執得

差49k

針到仆街

ajax成日玩野
最近3場開唔到半大

要睇個黑鬼龍放唔放水

基佬個陣唔弱 但D人岩岩傷完就正選...有冇態架

同問

真馬強陣半大gel

有冇皇馬阿積廢能 3串1支持

見到有賓周 機司已經

對冇左魔歷有D懷疑 而且阿辛C奧打聯賽不嬲一般..搵佢頂左黑鳩有D伏
BTW 賓馬FIT 係炒三粒有D難

重心，收到風拉莫斯今場有十二碼射，首發必取入球

皇馬半細 重心

試試

狼隊係咪有咩風 D飛回到升天

皇馬盤穩?

皇馬對家

蝗有無可能全格？

馬格德堡受讓平半好似要得過
比勒讓少咗同埋平半有啲高水

皇馬-2 點買呀

皇馬呢場比狗賭

I’m coming

皇馬半大有無同路

同路 重注

阿積士同皇馬半大

same road

一場澳職輸左成千蚊

全日重心
拉莫斯上逑事情沒有發生
上樓係機會

追一千好輕鬆
我前兩日先針完60k

馬仔針3k 求追數料

今晚有3場

-2/-
2.5

我追3k 兩日都未追到

1000算得咩 人生流流長 同沙有咩分別

準備今晚追60k

皇盤都轉埋

$1000 都係錢

皇轉得咁快 成個贏波輸盤格出哂黎

痴線 要贏3粒先收錢

上面巴打們
有人話鍠半大重心
又有話半細重心
點買好
角大呢？
賭到信心輸左

ching買咩 一齊追

屌你咩要左+2 你同我轉2/2.5

令我想起Psv隊仆街

角球等即場啦

買拉膠入波
呢場實有12M

我都想一齊追

今晚戒賭
陪下屋企人

皇馬岩岩踢完歐聯讓咁深

skip馬啦

下星期又歐聯
比我實留力，但對手又真係廢

讓都咁深都唔知點買

買費記仲好啦

皇周中無歐聯 岩岩踢完

費倫天拿[0/-0.5] 馬會派錢

傑羅納有無巴打跟？

+2佐好後悔

sor記錯

皇馬穿唔到三球
小小想買細

基仔人腳係唔差喎 開到咁？

頭先中了兩條冷q 推哂落下盤

冇人信我 皇馬半細

我信 所以skip呢場

半大

真馬半力都大炒喇

皇馬 1.5/2 去到 2/2.5 .....
CLS......

呀辛正選

岩岩大戰完阿積 會唔會腳軟架
又無左世一 唔敢屌上盤

唔信真馬[img]炒到三粒[/img]

皇馬落左兩個盤
咁癲

升盤喎

哇讓2球半 依家贏硬呀？

On9 2.25 皇馬撚開到

真馬win 1.1收息，贏硬

贏就應該得 不過唔覺炒到咁多

100蚊直屌客勝

買客勝仲穩

避撚左佢算啦 入兩粒仲要輸半

皇馬角大 串費撚 朗斯 最後500

買完上盤 發現升左盤

出面不嬲開2/2.5 馬會頂唔緊咪上返盤
mark低買客既

讓咁深 博佢半大仲好

365仲係讓2球

西班牙對加泰隆尼亞

咁既盤唔會真係有人買上盤掛

今晚有3場睇和波

差兩千卡數，點樣買黎找數

皇馬買D鳩野
沙治奧拉莫斯 被罰紅牌

客fg 客勝 客+1 半場客勝 客隊波膽掃落去
包上樓

皇馬 費倫 阿積 3串1 中左派一個2000

Lm

me

全格派一位$100

2球盤

祝中

咁既垃圾盤 買 雙仲抵

hhi trash

我了

要了

皇 阿大波2x1

我

基佬上

lm
同路

講起兩球盤今朝老鼠個場又撚巴打

尋晚psv撚完狗 今晚唔知ajax會唔會呢

費倫 有冇同路人

比達咁撚廢唔該炒佢一鑊

出面由頭到尾都係2球盤 乜撚野馬會頂唔緊先轉

皇馬半大得1.83
開撚硬?

any heart water

Ajax 1.55

AJAX不嬲正氣

無咩可能 唔好曬錢

早排先閪咗場4-4

皇馬買咩好？

荷甲三寶出名成日撚手足架啵

德乙買咩盤好

基羅納入唔入到一球

咁係咪開大波先

3場半大?

皇馬全大？

九成

如果買大盤係嘅
買盤就有時會撚狗

狗會乜撚野盤黎
2/2.5

RM試半大先

比達對其他都被炒3 4 粒 ajax冇理由唔炒

半大號

讓2.5點買

同路

仆街仲未入ajax 同 皇馬半大jump, 大家ifc 見

買左半大 45分鐘後就知使唔使

屌你老母ajax 仲未入波

入未呀仆街皇

屌半大jump

未開波

皇馬有皇氣夠正氣

基羅+2/+2.5 gogogo

Gel! 味開波先羊3粒

1915

2球半買個個都智障
仲要下晝先畀老鼠撚完

皇角大？

咁快傷左

咁快傷

未必

食波餅

邊個？

邊隊傷

25圖一黎就傷

古爾圖斯俾人face shoot

1c？

高圖

個龍食波餅

25圖

拿華斯啦

基佬爭d

好似offside

求其搵人入粒啦

阿積士好驚佢齋贏唔炒 最試下個主其他

刷角未

下盤點頂

一開波食角

皇馬今場一定撚狗 上盤針

鍠快入

越左位先

Offside左

下盤98%

皇阿半大

咁樣省一省 一陣d波都接唔實

仆街，皇留力

深盤 半一盤都一定係對家入先 撚到你班賭仔傻

有9.5了

3:0 未?
4:1 未?

下盤又嬴 爽
我又可以輸錢喇 哈哈

屌你老母
買9.5角細 又係秒load完
巴打睇路

蝗快啦

Jump了 大波針埋一份

3.5s

今場 我估9-11c
唔急

開payme拿2000清

feel到大家反gel

真馬星期三踢完邊有力

唔收息？

Ajax贏硬咁

基羅納

25圖爽手失波開半大啦

皇馬刷角啦！

下盤輕鬆全格
點輸

皇馬10.5s

買半大表示其實係想客隊入一粒

基羅納下盤穩到
買皇馬既驗腦啦

半大針 起唔到腳

唔出bale去死啦

LM

最近幾場作客後嘅皇馬都係半細

垃圾皇馬 入波未

10.5s有無同路!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

皇馬咁hea

半細可以排定隊收錢啦 賤種蝗踢完歐聯肯定留力

1.49點買

賽前呀-.-

本來想買

feel到主場雞了

3/3.5 s 逃生門已開

預計皇家半場大炒 客隊連清出邊線都清唔到 無角 10.5s開出

唉 大波未

半大係咪坐定車去ifc

一隻角都冇 又針

e巴都贏基佬3粒 鍠呢?

踢到55波

55波讓3粒...

真

又渣流灘

Allin左半大 想死

都話皇馬未必秤得起基佬 嬴會嬴 但實炒唔到三球

唔知睇緊咩

基佬通常守30分鐘又失波 之後震到補時半格都冇

垃圾皇

半大jumpppp

爽手啦傻鳩皇馬

半大ifc見

0射

10.5b

買左10.5表示腳震~~

買皇馬盤已經夠智障
仲有人買半大

唔明點解半大咁撚熱

點解可以無角，痴撚線

垃圾皇0射

有冇live link

好彩無買

點解可以咁多人買左依場角大咁單方面既進攻點開角大

等6.5b 7.5b

E巴都炒皇3:0

邊個爐旺

基羅納穩到
揸住2.5球點輸

賤種蝗半大又呃錢

入到禁區又唔起腳

馬會又撚巴打

入波未

下盤可以gel

有無直播link for手機?

上半場似揸流灘

阿積士半大1.55 開唔到就好笑

兩隊一腳射門都冇

基羅納呢D多數失第一球就開始放題

係

希望半場最多2-3隻角

史杜安尼差d

開始有射門

基羅D反擊幾好

班霸打榜尾都成pat屎

封乜

射到上天

佢keep住 hea真係有機

客隊先入一粒 大家開心

唔失咪得

半大只需……

蝗唔入比人入啦

半細手震緊

呢隊蝗馬中遊咁

基羅快手偷一球

基仔入未呀 我想輸錢呀

冇力 腳軟咁

yes

收皮啦好嗎

阿積士仲未入

ajax -3 1.93開硬?

咁放題未？

是旦入粒波睇睇喇

乜撚野同齡阿辛斯奧勁過美斯

見23倍買咗十蚊客主

屌又冰河時期 on9皇

兩場半大

刷一角黎定下驚

唔夠兩倍撚狗

蝗唔入一球 你地點叫半大

針得

皇馬45先入一粒撚賭仔

鍠冇modric bale唔識踢

有冇廢撚手足

3/3.5s 得番1.65
逃生門......

兩隊踢完歐聯都攰啦 齊開半細

半大針了

買盤表示總之90分鐘內贏3球

竟然到今時今日都仲有人話蝗係班霸

2串1有2.8
不過唔中有鬼用

冇莫迪仲買深盤皇馬
贏一球應該有既
二球都好勉強
三球就算啦

1c

終於1C

兩隊瘋狂落底出波都無角

2c

驚等唔到就醒1角比你…

1了

2了

有角自然有波入

唔好講兩粒 一粒都有D難

入未屌你

拉跌冇事?

12m?

封左

仆街買一百蚊無入球

goal!!!!

1:0

1:0!!

Boom

皇1-0

屌 10

反手gel又羊

1 0

金身米露

皇馬屌多3球 ok?

Goalll

上盤手足

咁快10 下盤慢慢驚

爭一球呀半大

靚到

快d炸我啦 皇馬 唔係好中意炸我買果隊架咩?

屌 靠12m

快撚啲入多兩球

好彩未買得切
半大未死，好波

唔係

基羅納好on9
個龍好廢

是但屌多球啦

是但搵一隊入啦屌

咪屈

屌你阿積士11分鐘7射
打半場？

頭槌入wo ching

但唔入

半大希望重燃

冇睇波亂咁up

鍠囉

留名binc 半細撚

準備456了

Goal

thank you

3c

客隊局攻 準備又失波

跟住係咪想1比1 撚下我個上盤呀
比我估到啦 嘻嘻

反反手gel ???

放題正式入座

追主ng

1:0完啦 屌

半大黨翻生了

基佬係咪開始散

冇野了

半大半主thx

皇馬半大

開番角盤未

馬會封咩角 屌

狗會班仆街唔識睇波

same

半大上呀

基佬比人份左一粒就知道追唔到
開始散 放題正常開始

半大呀屌你老母

阿積又撚狗

Ajax 4:0未

岩岩好似有c 但冇俾

吹重開都要封角

角球報假？

ajax 8射0中?

14分鐘9射

鍠 ajax -3 費撚

基羅失多球係時間問題

冇散wo 半大都係留係ifc 好啲

無腳中龍把撚

半細冇問題

阿快入

封到出年？

角呀！！！！！

基佬放題未

Ajax盲人足球

派報紙

dklm

馬會封左角

好彩無入角細

突然刷c

整多個頭鎚啦喂

ajax似撚狗

封完未
想買細

開返同初盤一樣

開受3粒你估真係派

直播左上角都show左corner 3:0 封乜7

賓馬又門前空氣

屌 賓周馬

賓周收哂錢收步

賓周 dllm

比多球

ajax又憑咩讓3球

阿積士

馬會真係on99

屌你老母
截止受注

屌你老母馬會冇腦
咁都封角球

費倫1c

兩邊封曬Corner...

角！！！！！

蝗咁廢 半細諗唔到點輸

半大又撚狗

阿積無腳中

淆底

冇嫁啦

-3 jump

賤種蝗屌你老母

意甲想買13.5s

廢倫禁屌？

費倫刷角啦

痴撚線 ajax 1.55半大都開唔出？

廢撚禁屌

暫時係

Cls

蝗刷角啦！！！！！！！！！

做乜撚野

是但入一球啦

廢撚冰角thx

意甲2c

dllm

Ajax入未呀？ 1.55都撚狗

ajax讓3球係咪太多

笑撚死

廢撚3c

鍠唔係出名黑哨咩 拿拿林黑多球12m啦

你個名

勁撚天拿禁屌到

dllm ajax

仆街皇盤震緊

1. 55

費撚5分鐘6射

反手都理

皇 3.5s 入唔入手好

廢撚勁到

天拿5分鐘6次射門 咩事

半大未

蝗刷角呀！！！！！！！！！！！

積士哥入未

On9皇馬個場個角球盤 封撚左10幾分鐘 做乜撚野 想買都買唔到

92%控波

射到有bb

荷甲又撚手足 琴日斷psv

皇入多球未？

ajax呢種㩒屌唔入?

入啦 1-0ft

現場解封未啊屌你老母…

1.55半大

意甲13.5s

至少psv開到半大

廢賓周

半細

蝗刷角呀屌你老母臭西！！！！！！！！！

應該係有一下角球重開左

半大jump

意甲角大串皇馬角細正

比達係比海倫芬更廢

有一下好似有問題

無呀 停左3角好耐。我一路睇緊

3場波係到刷數據 得一球

極限禁屌

皇狗又打邊勞?

皇頂住
半細

半大 all in左

半大只需

禁屌唔入 對面入

蝗嘅半大真係要戒

賤種鍠快啦

半場絕殺佢老母

真？

角呀 DLLM

痴撚線垃圾蝗

有幾多個2串1半大
報報數
要準備執屍隊

我指通常

ajax入未

想買11.5s 依家落到9.5 on99

皇馬快手入多球

皇9果場？

天拿半大

皇馬半大有正氣

想死

ajax

你唔入比對面入啦, 求下你

封住落

半大 完啦 又針

買左蝗半大邊到申請退錢？

得返4分鐘

乜真係有人會買1.55倍?

皇馬戰術
拉開人
比位遠射
但係個個都射得差

快2比0啦

無賭一排
咁多假分狗

Ajax又撚手足？

唔入俾人入ok?

蝗刷多2角先完好嗎

阿積半場前粒撚9死你地

狗會角球又撚人

冇半大好難炒4粒

皇馬半大 GOGOGO

費倫4c

屌

撚手足

唔入比人入啦 屌

廢撚禁屌到

On9

依家冇咩啦 開始55波

對面廢到癲，任9佢地踢根本

Ajax 皇馬 兩隊廢到

費撚入未

賤種蝗半1全1

仆街皇比假希望 正一含家產

準備收屍

炸

2:0

仲想話真馬100%

皇炸

唔var??

越左位

奇蹟半大？

var

皇馬半大 cashed

VAR緊

炸左

炸我 快

嬲

lm黑入左

炸了

Offside dllm

準備跳樓

Offside

V緊

又撚手足

正 炸死我 爽

Offside ar dllm

越撚曬位

炸完到對家

半大手足

屌你老母皇馬

屌你 炸走左半大

半細 屌咗出聲 好彩炸

姐係要入4次

越撚到咁都想當入on9?

來回地獄又折返⋯⋯⋯⋯地獄

sb屌

炸 屌你啦

炸完刷角再入啦 屌

傑羅頂住

阿積士又想點 唔入俾人入啦

係
好明顯

要賓周入波難過客win

+3mins

我屌你 越位

真係越左

炸你老尾

炸撚柒我 爽

Ajax

皇馬角細穩了2:0 無角啦掛

咁多傷 咁都唔+5？

基羅穩撚到
炸埋 點輸
仲有1.5球 quota

刷角未啊 真馬

炸完....

Ajax 開到4.5大 抽5派$100

蝗刷角呀！！！！！！！！！！！！

半大？

Me

想對沖角細都買唔到 屌你老母狗會

ajax dllm

留

ajax 半大撚狗

屌你老母又炸又唔刷角

一到季分好多賣分波

Ajax 4.5s 皇3.5b 費撚 2.5b

HT1:0

1.55

1.55半大收息

角都唔刷 點入波

Ajax到底踢緊乜撚

半大又輸

反手?

明顯

費倫天拿半大

阿積放軟手腳了

唔玩啦 買咩都輸

其實Marcelo 咁爆個頭髮踢波唔辛苦？

有幾多手足輸半大

又撚

Hea踢

朗斯?

唔玩啦 球證幫幫手 rc 比達啦

費撚唔入波？

皇40 ft ok?

2015開即場既

蝗刷角呀屌你老母臭西

ok

基羅納2.5盤可以點輸

會5-2

下場先

當輸左了
我都買左10.5

角大已死

阿積士玩撚死

會1-0

半大又針 屌

不嬲會開一場俾你買

馬會jctv會播

中半主豬半大。。。都係豬

留名

你做乜9?

Me 祝羊

賤種蝗食撚屎

仲未Block啲報假狗

ME

半場會唔會即時派 第一次買半場

Ajax 12M!!

Dllm輸唔起咪開啦

基佬又開工

阿積士12ma

ajax!

推

Show Blocked User - 基佬陳

阿積士先過分

手球

ajax1-0

ajax可以456未

nba半大。4.5.6

意甲5c

Ajax 入多粒俾我補下血

半大最後召集

皇半大咁都要針 cls

廢撚個win未過2水

Ajax Goal! 1:0

Ajax 1粒收工會撚到幾多賭仔

基佬頂住

8點 8點3 2埸下盤2x1

蘇超半大

持有上盤皇嘅巴打係乜野心情？

費撚奇蹟半大

期待鍠456

維拉利爾尾二讓第四 傻撚左呀？

去緊ifc

廢撚快啦

Ajax 5分鐘夠入多球

見到打個突

Ajax 半細cashed

賣分盤

赫斯

邊個賣比邊個先

Ajax -3肯開未 屌

真馬下半刷到8角嗎

1.55都係開唔到

ifc嘅巴打們跳快小小 後面好多蝗半大等緊

半3全11

仲差3球

已經死左蝗半大

收到風 ajax絕殺

禁成咁都得1球 仲要靠12碼 垃圾

有無基爾半主手足

應該好快rc比達

費撚腳軟了 開定窗都得

襟屌都唔入係咩心態

我feel到 Ajax 開唔到4.5大
一定又撚賭仔

以為大開殺戒拎NAC祭旗

馬會

正2.29 半細 cashed

我屌

想入蝗角大

德乙3場主隊盤?

1.55都撚狗

2.29半細

廢撚中眉...

半大師兄RIP

琴日半大日 今日中風喇

全大ok?

半大黨跳哂?

高水反而開到

廢撚好似又想拎戰神卡

補廢撚W定蝗2.5／3s 好

廢撚輸埋 屌

10

真馬 呀積士

廢撚

1:0 天拿

史柏goal!

費撚

痴撚線踢緊乜撚野波 廢撚

去死啦廢撚...

兩場半大死幾多手足

真廢撚

皇快手456基佬老母

廢撚㩒屌俾人入

差少少落左飛

今日啲上盤閪到

蘇超半大有冇同路

廢撚
我個半和呀

後防派膠到...

廢撚針得
補番注角大
角無限大

me too 好撚彩

費撚 禁屌比人入

似角細

皇狗換大聖爺出黎刷下C得唔得

意假呢排場場都反cup

皇馬買唔到

皇9 4c

廢撚唔買就正氣 買就次次輸

刷c模式啟動

廢撚 Cup
蝗 3/3.5S

有冇10.5s 同路

Tina 奇蹟半大阿

垃圾皇大波未

3-0啦快

邊場先

4-0啦要 皇

皇

-7c

皇9 5C

最後一注入蝗2.5／3s 廢撚反cup,豬埋下個月先入錢

屌你老母廢撚.....成隊比狗屌屎眼啦

皇又封角？

5c

5-0未

鍠 ajax 廢撚 俾我中次3串4啦

廢撚天拿真係...

2.5s 都出埋了

兩場半大死幾多人

意假奇蹟半大

我all in左。屌快撚啲上力

皇入多幾粒

3.5b 針

下季先

齊心聯買乜好

垃圾皇想點啊 4-0未

跳樓快啲

半場1:1

最多和姐

細波易食到

廢撚jump

-6c

德乙全small ball

半大奇蹟阿費撚

賓馬。。。。

廢撚掛緊隊上ifc

天拿1:1

串左條全半大

廢撚goal

1:1

屌你老母廢撚依家先識入

無端端開場即場蘇超 真係你買埋我個份

廢撚GOAL!!!!!!!!!!

Hkjc thanks you u

cup佢啦

反cup啪啪啪

賽蜂賓馬好撚廢

意仔半大，賤種蝗半細，乜撚野事

皇馬成隊斷腳ok?

頂住半和呀

費倫天拿買過一次平注後絕對不買 手足要交交學費賤種球隊之一

賓周馬有咩用？

買自己反手

未買廢tim

Ok

要啦 基佬任你中出

得反700要上反3千有冇帶領

刷角啦皇馬

癲得過阿積士

廢撚屌多粒ok?

費倫 cup

廢撚到 學咩人踢歐聯

基佬下盤真係易

Bro 我同你差唔多

皇9真係贏到3球？

出bale

兩場加埋可以

希望法乙都可以半大到

買左賓c馬兩入球

算吧啦

垃圾皇confirmed

都有名你叫啦 垃圾馬

外圍盤撚賭仔

廢撚好波!!!

真馬刷多6角比我 費撚 朗斯 上啊